林鄭只要做一件事，就唔會有人上街

就係認隱瞞緊受感染人數
你老母如果真係咁少人中
你起隔離營二期就係明益中國港灣
唔係既就隱瞞緊受感染人數係公布最少多一倍

認咗仲唔俾人 如獲至寶咁大做文章咩

你係咪平時政府啲軍師黎

好低質

識人做緊格離營地盤 趕到仆街
無事點洗起咁多位
根本真實數字從來都無公布

又係啲識人乜識人物

87